一句講晒 幾時再有大型遊行

想知

真

疫情未過應該短期都唔會有民陣吹雞嗰種大遊行

唔會再有
而家係班黑警一開波就ban遊行

依家肺炎+出師無名
我諗最近嘅一係就69612週年紀念，一係就抗擊23條

大家呢排做好備戰工夫啦，個天比時間我地喘息準備已經好幸福

認真問 而家遊既目的係乜？
民意授權？授左好多次 大家都知民意歸哂邊
比國際睇？畫面撚左好多次啦佢地睇慣哂
次次大圍捕 嚇親d中老年手足
寧願各區開花

遊行唔係唔得 但散水要散得快少少
如果唔係又送頭

六月到九月立法會選舉
香港會有新一波大規模示威

71年年都搞，唔使驚冇

推

yes

一係69/612，再唔係71

死於政權好多人認命, 但死於病就好唔抵, 留力

你預六月一週年啦

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推

港警至今沒人死於制暴

大家可以大條道理入豬咀一人一個

得啦煩完未

清明？

老實講 今年都未必得

六四係頭盤